
                      Fui a ver la película con cuatro niños . Decir que no me suelen gustar las pelis de dinosaurios.  A tidos los niños les gustó la película y eso que eran de distintas edades. 
A mi realmente me pareció un poco mejor que las anteriores . En especial la actuación de los actores protagonistas
        
            